要立埋中立至淺藍既支持率

深藍可放棄
但要立埋中立至淺藍既支持率 千祈唔好放棄溝通
係個堆藍C眼中...2m 上街都不過係 2/7 唔算得上大部份
Power來自People 要立埋佢地個支持

針對中立
大部份都係果D「我討厭政治」唔睇新聞既類別
佢地一般覺得勇武 只係一堆 得唔到想要既野以發爛既細路
搞亂社會 (重點係佢覺得佢「安穩」生活被打擾)

唔好一輪咀話佢 呢堆人唔係好鐘意思考 淨係鐘意怨
對付佢地係先聽佢講一大輪 (幾難聽都頂住忍住)
再用佢logic 企佢角度解決佢覺得麻煩既野
再慢慢解釋成件事佢聽 點解勇武唔怕死
呢件事成功左對佢有咩好處 鼓勵佢睇多d諗多d

淺藍
口裡支持自由 但天真到仲相信只要聽話 香港就會好既人
沉住氣 反問一d問題 等佢自己思考
eg
好多時推行既概念係好 但係邊個同點執行 值唔值得你無條件信懶
再引多d...佢無得否認既野...人係自私 權力令人腐化
現實我地既自由的確被侵蝕緊

另一方面好多都覺得外國勢力
因為美國真係想中國死 我地俾人利用
但係!! 件事個根本 係岩定係錯呢
唔通因為驚外國勢力坐享其成 我地就要做slave?

集思廣益 各位仲有無咩其他建議?

幫佢地慳錢！！
同我入黎一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

心理學碩士獻計 ：文宣如何打心理戰？

可以留意下依個post

首先要避免一切同藍絲嘅衝突
最好與狗嘅衝突都避免

推